\assignementTitle{}{9}{}

Соедините корневые зоны с соответствующими характеристиками.

        \begin{enumerate}
            \item Зона деления
            \item Зона проведения
            \item Зона роста
            \item Зона всасывания
        \end{enumerate}

        \begin{enumerate}
            \item[а.] В этой зоне расположены корневые волоски
            \item[б.] В этой зоне отсутствует деление клеток
            \item[в.] Располагается на самом конце корня
            \item[г.] Занимает наибольшую часть корня
        \end{enumerate}



\answerMath{1 - в, 2 - г, 3 - б, 4 - а.}